RTHK：教育局指特首可就對公眾利益有影響事項向考評局發出指示！

又釋法

黎啊仆街

乜撚野公眾利益

奶到盡

又有新法律

又話考評局獨立嘅

Killing pass

屌你老母，考試題就公眾利益。612被告暴動案又唔見你用公衆利益

乜我地有利益咩

乜都公眾利益
同乜都國家安全一樣

你食飯屙屎都係國家安全同公眾利益

用緊急條例? 試題令中國人民情緒崩潰 危害國家穩定

咁係唔係釋放被捕人士

究竟呢個777可以破壞香港各方面可以去到幾盡

佢就係公眾，參考支那人大代表

攬炒之母 並唔係 浪得虛名

EdB識玩，將個波扔返比777

發囉

技術反彈咋

唔升點趺

呢條題目令公眾了解好多真正既歷史
我係度宣佈符合公眾利益

全面鬥紅正式開始

文革都係鬥篤灰鬥痴線啫

又向真正攬炒走前一大步

岩架喇 教育制度淪亡

777D閪水射到周圍都係
估唔到考評局都中

佢取消既話好明顯係損害學生利益
公眾利益

掉個波比林奠

幾時出緊急法直接取消歷史科
全港學生只可以讀黨史

不過教育局唔係…

公眾利益

坦白講，對我哋利多於弊。原本稍中立嘅歷史科老師只會變黃。任何有意識嘅學者都只會被迫轉黃。我哋反而冇乜嘢損失

實係見考評局跪得慢
出口術要佢即刻跪

傷害支那國民感情我都想知有咩實際利益？係咪要追討精神損失

DSE

Diploma of Sino Elucidation

中華民族本位詮釋文憑試

真係做得好肉酸

中共利益

就嚟共產黨話屎係香嘅都涉及公眾利益

即係叫特首直接干預考試咁話啦
係就快 做多啲仆街嘢 connect 更多人

呢個政府你話係咪弱鳩智
之前一日內做咁多野諗住黎個下馬威
點知唔夠一個禮拜咁快又柒番
一次就夾硬選內會主席
一次就出動埋特首要取消dse一條濕鳩幾分個題目

共產黨利益

唔跌點升？
8月派錢又升了

即係射個波比特首

D 字大大隻又比你說服到

下次寫文用大字先

佢越極權 藍屍越高潮，由此至終都冇放你班黃絲在眼內，你地就成日提民望

癲撚過中共
老毛都要跟港共學野

完全睇唔到任何實際經濟利益有任何影響
唔該林奠舉例說明

8月先派
到時升仙啦佢仲升民望

公眾利益唔該放哂所有示威者

咩玩法

叫特首出問題考班考生囉
咁撚大權

咩都射比林鄭出手啦污糟野梗一個人做曬佢

又黎i am the law
當年總督從未用呢類緊急命令去干預

由中聯辦指示教育局指示特首做嘢
真係奇聞

又講乜撚嘢呀

是人民選了我.jpg

今年dse學生同多啲藍屍老豆老母講取消試題勁影響自己
仲有記得講嚴重啲

一條題目都可以奶共奶到咁

上邊有人話教育區推波 ??

擺明係助攻 畀淋病領功啦

柒咩呀，人地贏

咁考評局就不斷拖唔好做
迫佢出手啦

已經考試有任何 open end question 要都 BAM

以後考試有任何 open end question 要都 BAM

政府控制左評分標準,以後老師同學生就要估考評局個標準
歷史科老師變黃又點
學生成績大過一切,咪又要教個學生點答先拎到分

HKEAA條例第14條

最大既stakeholder明明係考生
關其他人撚事咩

毛主席：革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

大家學下偉大嘅黨如何革命

其實取消或者保留一條考試題目同公眾利益有咩關係？關唔係考生嘅我咩事？對公眾利益有影響呢句說話就嚟變不誠實使用電腦2.0㗎啦

D考生好慘 三年既準備...

新知識系列.....

教育局指示特首DQ考評局

大石砸死蟹

好無聊，算撚數啦支那歷史長遠都冇人會有興趣讀，當了解鄰國歷史一樣冇貼身性，哂氣，搞埋堆小動作，睇而家個世界大局好過

考個DSE關乜鳩公眾利益？

咪撚將你既施政失敗
扯落去DSE啦 柒蛾
用個屎忽都諗到
分明想揾位卸膊 轉移視線
DLLM

係就好
係就玩到盡

咁先攬炒成功

不得了
Dse就快冇認受性
雖然佢一早就想收香港公開試皮

正喎 加速主義 快D 撕埋一國兩制剩番個少少遮醜布

繼續攬抄

要玩咪直接jr 真·攪炒

贏啦佢地即管贏
快d改埋歷史書
歌頌偉大既毛澤東
加埋葉問打日本鬼頭就最好

乜撚爭論都好 都叫特首作出指引

一國一制

又加速

公眾利益？得啖笑啦……乜其他7百萬香港市民都有份考咩？我唔知嘅？好老實講，如果唔係楊潤雄搞大件事佢，基本上除咗今屆考歷史科嘅考生，仲有啲歷史科老師之外，冇人會留意條題目。所以，楊潤雄，你肯收皮未姐？

依加dq果科係世界歷史科
比支那歷史宏觀好多

乾脆剔除1900年至1989年嘅歷史課程啦
中日戰爭都唔討論得
咁更加唔好講文革,大饑荒同64啦
一陣容乜易畀人話傷害中國人民感情

車厘 車厘

攞條例睇下
裡面只是講一般事務而己

究竟又有乜唔想d後生仔知先咁緊張呀?

支那既文字獄就公眾利益，７２１就大家都誤會咗黑警，明晒！

［轉 — 明報］林鄭月娥：重申不會成立獨立調查委員會
．．．．．．她又稱，事件經過一年已變質，「或者它原本的性質，已經過時間表露得更清楚，就是以暴力威迫特區政府滿足他們的要求，而削弱警隊就是更令暴力分子得逞」

原來成立獨立調查委員會係暴力要求，請大家繼續「全面客觀有分量」相信黑警

PIN THIS PLZ

我祖先戰國時代人 佢報夢話秦滅六國好殘忍啲史書仲歌頌佢

嘩屌你

公眾利益？
共黨利益炸？
有冇問下考生想點

一條題目睇穿晒港共此地無銀三百兩

Dse只有考生利益
冇其他既得利益者
只有共狗介意

仆你街, 唔上街反惡法都唔得~!

又話唔好帶政治入校園？

照jr

佢已經放棄晒中間嗰班，佢只想穩定最紅嗰兩三成民心

公眾利益？

考試題目關我撚事
又唔係要考生改寫歷史

睇黎中共已經係完全唔care 撕爛面具

民意有乜用？

佢已經準備連立法會都拆埋佢 (選前選後大DQ)

（不喜勿插）港獨論述欠缺什麼？

真攬炒

柒婆任期內真係要做盡曬所有污糟邋遢嘢

撕爛晒佢啦
個面具唔撕爛係無得打架
我地已經打到佢現撚晒真身

公眾利益=特首利益

好野 果題無答到 用哂啲時間答其他題目 今次我仲唔5**

邊關事,中聯辦開左聲咪要全世界出力

班高官死兜爛兜真係好撚好笑

hkeaa iped接咁多國際試，唔知國際線可唔可以去sat college board提醒下原來hkeaa係一個咁嘅機構

唉，連一條題目都要咁

幾時為公眾利益禁去日本旅行
禁止日本人同企業來港
禁買日本嘢

23條都係

學生既利益就唔算公眾利益？

講事實
你鐘意ff可以慢慢

温咗咁耐抗日戰爭

唔係指示, 係指令

我經hkeaa考呢堆國際試咪好危險，除時俾人取消成績

每年落黎考sat嗰30000個芝麻人都分分鐘升唔到美國大學

支持緊急法DQ試題

獨乜野立
基本法夠話三權分立喇

公眾利益=14億人感情
香港780萬人=少數要服從多數

d藍絲dse家長點睇

不如講白啲話 中共利益

佢地只會繼續盲從政府

好 攬炒埋個垃圾制度 越係歪理 越係正

利益任佢吹
佢可以話條題目引導學生向錯誤方向思考
對學生有壞影響
因此要取消試題

出緊急法喇

如果第一日開始就係777 DQ試題
反而無咁ON9
依家係駱市委叫教局做野 班細既唔想上身 就射俾777
三瓣人個個突曬龜頭出黎 但又玩死自己威信

又射波

內會用完一次到考評局

林奠賤畜 賣港求榮

工聯會係stakeholder
Students have no stake

以後上堂唔敢講六四
驚會俾學生報串
份工都無埋

只要中共是但一個部門批評香港一樣野
林奠一定不惜破壞任何野去全面迎合

DSE考生8分題目寫咗幾頁紙=作廢 因為傷咗小粉紅心
公眾利益

中聯辦夠剩係聯絡啦
係人都知等於省委書記,省長要聽話

用緊急法啦

DSE國際認受性無lu

歡迎就剝奪公眾利益提供指引, 同時指引世界香港已打響新一代文革

一早預咗會咁

出皇權緊急法咩都得啦

又要釋法？

其實區議會都可以
第547章 《區議會條例》 第85條 行政長官可向區議會發出指示

(1)行政長官在諮詢有關區議會後，可就影響公眾利益的事宜向該區議會發出關乎該區議會履行其職能方面的一般指示。
(2)區議會必須執行根據第(1)款發出的指示。

好似返番去封建時代咁

要做奴才講效忠